部機太慢 想換顯示卡同cpu

Cpu 想換I5 budget $2000有咩推介？

另外顯示卡 1660ti定2060好？

同埋想問MSI GeForce RTX2060 VENTUS 6G OC同
MSI GeForce RTX2060 GAMING Z 6G有咩分別？

用料 散熱 性能
GAMING Z>VENTUS

差別大唔大？性價比會邊個高啲

另外1660ti定2060好？

如果你係舊平台
要連老母板同ram一齊換
另外換2060s抵玩過2060
轉自飛馬
Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)

$1165

MSI 微星 B360M MORTAR Micro-ATX 主機板

$640

ADATA Premier DDR4 2666 MHz 8GB (8GB x 1)

$560

MSI 微星 RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 顯示卡

$3299

小計

$5664

2060s最好 性能貼近2070但同2060差幾舊水

Motherboard係Gigabyte B85M-GAMING 3得唔得？

msi mortar更好 技嘉個人覺得垃圾

Budget唔多
但呢塊板sup唔Support到

其實你係咪淨係用黎打機?
你用緊咩cpu?好快出10代intel
如果你玩既遊戲係主睇顯示卡
建議你不如將所有錢推到顯示卡上2070s以上
第時先換cpu

差個一兩百

有ssd未？

阿屌 你b85 玩哂 唔同平台阿老細

阿屌 你b85 玩咩 唔同平台阿老細

3600+2060S

你b85 4代平台嫁啦 換唔到9代cpu嫁

筆值有限就換顯示卡同ssd算啦

Sorry唔係好識 電腦嘢所以我係咪要換埋塊板先得

要升級cpu就要換板+ram
因為你4代平台用緊ddr3既ram
姐係衰d講 成機換

Oh my fucking god
咁要考慮下捱多排定點

你用緊ssd定hdd?
筆值有限就淨係升顯示卡
第時成部砌再留張顯示卡
用hdd就換ssd
Crucial MX500 1TB 3D TLC SATA III SSD

$955

MSI 微星 RTX 2070 SUPER VENTUS OC 顯示卡

$4050

有閒錢咪換住顯示卡先
第時成部砌都可以留張顯示卡
換張2070s以上既 玩1080/2k game都夠玩5年

Ok thanks巴打
要計劃下幾時換好

舊機full spec?
昇級budget total 幾多?
如果你有兩條ddr3 8gb 有D 山寨版可以玩ddr3+9代U
省番兩條ddr4 錢大約500

Bottleneck

雖然係有bottleneck，但係本身如果唔係咩靚mon其實當100fps同140fps實際操作上感覺唔算分別好大

1 換ssd硬碟，要mlc.的.. 512-1g.. 信唔過tlc / qlc 硬碟。
2 加ram, b85好像支援到32g.. 至少16g ram
3 顯卡，大火數的，你火牛可能要換，而且，b85...好像，要換cpu..+顯卡。不如買個中價位。
加以上1+2 已經部機超順。

RAM 8GB x 1 要 $560 邊間食水咁深

飛馬黎
我睇錯仲以為8gb x2

睇budget, 1660 super 或者 2060
i3, i5 都得, 睇你用途而定, 打機 4 核都唔差, 6 核夠你同時開多啲野
例如用Discord, Google hangsout 同時有人做 Video Streaming 就起碼 i5 會對遊戲無咁大影響

2060>1660super>1660ti

2060>1660ti>1660super

我依家打算一樣一樣換

換卡先 再換底板+cpu 然後加ram同Ssd

你換左底板同cpu
就要轉埋ram
因為你用緊既ram係ddr3
你換左ddr4平台 d ram用唔到

收到

咁我想問去到Rtx2060 super gaming個價已經可以上到2070 gaming
咁究竟邊個勁啲 有咩分別

其實我就會建議你上到2070super/rx5700xt既

我未去到追求高畫質Game同日日打機
廢事買咁貴浪費

只係想問下有咩分別 多個選擇睇下

2070勁d

收到但點解2060super會貴過2070

用料靚d既2060super咪貴過用料差d既2070

但係就2070勁過2060 super？
Sorry唔係好識嘢 但覺得好奇怪同新奇

純講晶片係
但用料靚d 散熱好d 超頻上限高d
超完可能贏到2070個馬鼻

再唔係你揀5700啦
2060既價錢有2060super既性能
5700xt就2070既價錢 2070super既性能

再唔係5700刷bios上5700xt又得
amd yes!

amd driver 不了

換咗個mon同keyboard就ok架啦

仲有滑鼠同喇叭

樓主個問題其實係問乜
部機太慢同換display card

其實佢個問題係應該成部機換
但佢無筆值 唯有換住顯示卡先打到機先算

就係唔想啲傻仔買垃圾adata先mark咁貴

飛馬間野好撚奇怪 其他鋪貴既野佢就賣得平
D垃圾佢就賣得貴